一人一個兩老古怪習慣

我老豆唔知點解可以由朝到晚都係開住新聞台不斷睇
同一單新聞可以睇幾次，仲可以若無其事
搞到我地睇唔到其他台，睇到我背返份稿出黎都仲得
口頭上話過佢好多次，但佢都可以㩒返新聞台繼續睇
明明朝早佢又有睇報紙 其他台又有更好既野睇

我會幫佢轉sources 因為佢地唔識轉